點解食熱氣嘢會喉嚨痛

明明喉嚨痛嘅原因係感冒